19/20 NON-JUPAS專區 (5)

新一年Database已經預先整定左 ,
到左十一月,十二月就差唔多會收到interview/offer,
屆時巴絲可以填呢張form分享消息
最後祝大家收到心儀offer

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

Polyu offer god

新post 拜一拜 poly u offer god

再拜

三拜

禮城

cityu offer god

City Poly offer god

中大CS正式派offer啦

lm

我愛UST

Mech Offer god

CU Offer God

中大GPA 收到offer既 conditional requiry cgpa幾多

微sir係咪有offer

佢senior唔收 就通常問你yr1得唔得

mae 3/1叫我去in

test完仲要再in?

係

原來bu比左錢都唔比轉programme 但cc今日先send 個non jupas message 講個新programme
我咁樣同bu講 佢會唔會比我轉

後門狗

offer god

cu gender

UST Mech 派左interview or offer未？

我都想知

未
佢嗰時話一月中先有

我諗應該1月頭先出email派interview 我見ust其他科都係一個星期前先出interview

ust cs 一早派左
mech咁耐都冇消息

見到UST其他科咁快派，而Mech就咩消息都冇，個心真係好難受
Ching都報左UST Mech?

yes
first choice

Offer god

見之前幾年都收得幾高下，好驚連interview都冇

利申：AGPA 3.40

3.40應該無咩可能
除非你黎緊呢個sem爆到上3.8左右

PolyHD會唔會肯收低d?
我已經grad左，冇機會再升GPA

Test完無叫你in 係咪即係收左皮

poly hd 3.4 咁高，
poly 冇收番你咩？

最後果個sem先有咁高，原先得2.97

拉番都過3啦，唔係過3 poly 就收番咩

可能too late掛，我果科4月就派offer
Btw今年都有再報過，希望有書讀喇

CU GPA offer god :-)#xm

12月5號in 個批?

Good congratulation
我重等緊 睇怕無機

冇programming底 走去報Creative Media Senior 既 Bsc是否不智?

後門

想問有冇人知道city non jupas reference letter 可唔可以後補 即係報咗之後先補返 thx

Push

可以

係咪即係之後入返個account可以upload㗎 thank you

city and poly既social/public policy
邊科會比較易入

有無ive電腦工程既師兄入到cs
8大是但一間既cs

supporting doc到upload好似

Thx brother!

我
gpa3.x就得

sorry 我係狗

Mbbs

2018年最後一拜offer god
CityU offer god
PolyU offer god

有無人19 號in cu ie 既收到offer

師兄入邊間既CS?
邊年入??
gpa3.X 個X係幾多?

3.9

2018先最後一拜offer god!

poly

Offer GOD

新一年要升u呀offer god

2019年第一拜
CityU offer god
PolyU offer god

要多啲offer
今個sem爆4

記得上年呢個時候既新年願望係收到offer

我都係

Hku offer god

City edu offer god

新一年拜下offer god

2019首拜 offer god

city交完錢都冇send email比我，個申請狀態仲係application under preparation

咩料，係咪要等 ?

新一年拜一拜

佢都無email 比我
但顯示 accepted offer 就得

offer dog

新一年再拜offer god

Offer God

我報左Poly HD Non Jupas 唔知幾時有消息

2017-2018 刪除左？

想問下大家
如果想讀政府行政 國際社會科學
CU Global studies
City AIS
BU GIS

呢三個係師資 學系聲譽 CHUR嘅程度 以至拎first/second hon 嘅難度嚟講 咁多位巴打會點揀

定係有其他科嘅選擇?

Offer神

有冇人係transfer

依家先報會唔會比唔切錢

代fd問 想問問yr1想報bu non-ju 但係space仲未出gpa 咁 gpa個格應點填

想問下bu歐研interview可以點prepare?

想知city personal statement 係咪可以後補
感謝
祝各位都收到心儀既offer

冇，我想轉，但都轉唔到，所以應該冇後補

HOPE CU OFFER!!!!!!!!!

想問吓sf degree yr1諗住trans cityu
可唔可以同時報yr1同as1入

小弟今年quit 左bu.想問下入返8大係唔係唔應該interview 講話自quit 過u.因為聽poly professor 話唔好講

讀幼教hd係咪無咩可能入到poly啲top up?

City交完錢先發現填漏ielts 資料 就咁upload係supporting documents佢睇唔睇 ？

city交完錢點知自己係咪交左
同時apply左幾科 但係佢好似冇得睇application status/交左錢未
利申 幫人問

hku offer god

有send email

加一求問，報咗3月考，都未有成績點填⋯⋯若之後出成績再放去supporting documents會唔會睇？

聽日in la offer god

大家hku mech 有interview 了嗎?

推

想問下 personal statement 重要嗎？

完全唔重要
隨心隨意

OFFER GOD

bu過左deadline之後會入唔到個system
咁點樣後補transcript

就算過左deadline都好，唔會入唔返system。除非維修，但佢會寫明幾點到幾點維修。

thx巴打

BU cut左比人sign up ac??

真係唔知
你依家先sign up?

係 1130先收工搞.. 齊料都未sign up- -

一陣就deadline啦喎

你試多幾次

佢真係勇士

F5左幾次 我知我衰仔 臨半個鐘先搞

都係唔得？
咁就冇計

你year 2？
你仲有冇報其他u

interview god
offer god

有冇ugc trans ugc

今年City咁早Dead係咪淨係睇頭兩個Sem
Sem3成績都未出

in 完 mae

Sem 3 後補

CU MAE 好野黎

鏗哥

CLP ARUP 都請 MAE 畢業生
無連登仔講到咁差

我想入一大同你一齊讀
鏗哥

Poly fintech咁耐都未有消息，等到頸都長

想問下
哩到有冇soc sci 嘅師兄year 1就成功上岸

Interview god Offer God

啱啱有電話打黎約下星期interview啦

今日收到offer喇喎

打電話去招生處，會幫到你，剛剛試過

屌 巴打gpa幾多

可唔可以講下in問左d咩同埋有冇派到offer

3.5x/4

小弟3.6X/4都無

有冇interview

連登有冇體育撚？啱啱收到CU SSPE interview 好緊張

Bu Gis offer god
City PPP AIS offer god

Senior entry?
點通知你？
Thanks ching

香港隊？

有冇人交完city 錢之後收唔到email confirm payment?

想問下中大人類學係咪派曬interview 仲有有無人收到中大歷史offer

有冇巴絲今年報咗itc~

有呀，今日打左電話過黎，下星期in

我係垃圾 求屌醒
讀緊個垃圾top up degree 仲要係港專
想問下讀完有冇機會轉到番去ugc

Hku EE 出interview未？

Cu ie main round 出咗interview 未

Poly offer god
City offer god

有

但個status 有無轉做submitted?

冇 ...但sms話信用卡扣左錢

same

聽日打電話問下？

應該會

錢都收左

出咗in完

city u submit左application 但發現填漏左野
打去問有冇機可以填返？

有，填漏咩？

巴打知唔知佢會開返比你填定點
working experience（對application會有幫助）

巴打幾時in

Year 2, 讀緊BBA, 想轉City Criminology/ PPP有無機？使唔使面試?

CGPA > 3.7

City personal statement 後補得唔得?

fintech係top up嗰個?

今日

幾時通知你

咁點算？

有冇人知今日mae interview問咩

打去招生處跟他講

唔得，要打去

打好再交錢
一交咗錢就冇得改

仆街了 我都係

你地city報咗幾多科

12月10號

交咗錢佢個位會鎖咗 你打唔到野入去

3科

same
offer god

大家係唔係都變左做late

4科

Same here too
City 都幾好揾
$200 1科賺都笑

巴打
報左咩科

BA IM BOM FIN

中文歷史year 1和year3
公共行政year1

我淨係報咗兩科

咁多位Ching 覺得cgpa 3.6有冇可能收到ust biochem 嘅offer
雖然我知early round 派左

嘩
我都有報哩兩科

祝你有offer la

過唔到數 cityu 岩岩睇翻先知

佢每年每間院校收2個到渣，上年我就收唔到

頂直情當我冇submit嗰科呀 但錢已交

我都係呀 under prep 緊。。。

喺supporting document嗰欄upload返得唔得? 交咗錢可以繼續up

HKCC SPA CGPA3.14
冇睇deadline 遲咗冇報BU同City
點算好啊

下年囉

搞笑？
咁每次apply 淨係交錢，其他資料全部係supporting document 度補返比佢就得啦

PolyU TopUp Applied Ageing Studies and Service Management
大家點睇 收分會唔會好高

可以點
一係就報其他
一係就下年

你個分又唔係高
報late round 都冇用

你校長話你揀錯學校

這層不知道了

真係唔知
你打去問好d

其實想問好耐
有冇人諗住報/報左 Lingu 嫁
我見好多個po 都冇人講過哩間u

定係真係禁不討好
冇人去apply

報左

你報左咩科

Early round 應該派哂 呢兩科應該都只睇first choice

ESHE先啱 兩年嗰個program
剩係email通知 冇打電話

唔係 港隊應該會揀BU

想問下巴打CGPA幾多

3.8

咁如果high dip會唔會都係呢番説話

有無人已經收到中大歷史 interview/offer?

咩科先

sport

多謝offer god

City u offer god

有
比左offer 我啦

如果ielts 得5.5 報唔報上去好

傻左
考過la

edu offer god

有無人收到cu傳理interview

Ching收到interview未？

係囉
試下edu 同ling u
都係幾百蚊報名費 比多d 選擇自己
唔係到時過咗deadline 又後悔

BA IM都好似好難讀

未

EDU唔係未到deadline咩?上次聽佢講話2/3月先有interview

1月1號報左bu 用visa俾左錢 但係頭先check信用卡仲未扣錢嘅 好驚當我late submit

有冇巴絲報poly design科既收到email叫你參加information seminar?
Email係叫我出席second choice果節 無叫我參加first choice

City offer god

又多數計又關IT事預左

請問各位有冇cityu im telegram gp

Poly City offer god

幾時有interview呀, holy shit

interview god offer god

Poly City BU EDU Interview god offer god

唔係好識用
想問下報edu u non jupas既話係唔係用呢個報？
因為我唔見佢有得揀科

有無人有CU, HKU or Cityu Linguistics 嘅offer 呀？

Application type: full time undergraduate

BU勁遲先過數

見到payment successful 就得架啦 驚乜

CU同HKU唔知
但city人院永遠冇咁快 應該連in都未開始in

利申 兩年前報過 有offer

報UST 冇 reference letter 係咪可以慳返啖氣
UGC trans UGC

無referee 唔比submit

如果有referee 係咪十日內要補交到ref. letter？

教大需要交personal statement 嗎？另外reply proforma係指什麼？

skip左

？

offer god。 每日一拜

想問你bom有interview 未

我報MAIN ROUND

Interview God
Offer God

想問報左city ppp仲有冇得改choice (果3個domian)

cityu
bu
lingu
offer god

巴打 讀咩科

hku ust mech

想問city history通常幾時派interview

ust business and Management 派左 interview 未？

每日一拜offer神

edu offer god
bu offer god

同問

岩岩出左sem3個分 但cu個system改唔到分
正常個流程應該係點

Upload new transcript is ok in my previous experience

每個留言都有一個負皮

求建議 讀cccu 商科 sem 3炒左 CGPA得番3.23 仲有咩 choose

LU EDU SPEED

仲有我含

shitty 是否無望

city至少要3.3
英文有4 MKT仲有希望既

另外想問final sem 上翻去仲有無用?

gpa

有冇Ching 收到polyu investment science interview?

有無人收到cu 宗研

無意義，正常都比offer一個sem3達標既同學，點會搵個sem3唔達標既人黎冒險

Gap year黎講有用

應該唔會gap year 了 LU收幾分?

CU NSCI interview

邊個咁得閒係咁比負評

之前上城大睇，這科係冇interview

想問poly報nonjupas係咪唔洗比錢
我填哂表都唔見有得比錢

爭啲以為呢句係我自己打 我都係sem3炒車

有沒有報教大手足知，要upload咩資料上個報名系統度？

City Im mkt
Poly investment science,financial technology
Ielts 盡量有6.5
驚就報埋y1

y1 for all above ?

Y3

Y1會唔會易入D?

Y1仲難入

fintech it 野仲多過商科野
求穩陣入u 一定係LEM 同itc

LEM係咩
同埋ITC 有冇話gpa過幾多收硬咁濟？
本身asso/hd咩科有冇關係？

City Offer god

Offer god :~

能大唷

Cu offer god

Cityu offer god🙇🙇

Lem好似係物流加工程果科

做咩咁多負評 我報hku都要比

今年太空 year 1 aeng
想問下除咗CU,Cityu,同HKU有fintech讀,仲有邊間U有fintech/fintech related嘅科?Poly嗰個好似係top-up?

之前問過HKU話唔收asso/hd

肯定要比錢嫁la
人哋好難唔負評你
可能揾唔到比錢個位姐

利申 冇報過poly

想問一下有冇報教大既巴絲知道，除了上載成績單之外，仲再上載什麼去uploading documents 度，求救

你CGPA幾多

想問下係邊間cc

E mail 出家3電話

email定電話 有無condition

congratulations offer god pls

hkcc

收到了 thx

咩 major

BU extended round係咪唔關事 miss左main round

offer神
3個sem,CGPA 3.76
interview 過 求賜中大政政offer

我想問UsT mech 係咪派咗interview 啦

未
好似話一月中先開波

好 我以為一月中就in 啫係一月頭派interview

Cgpa 2.98 有咩ugc可以博下

有冇人知道如果讀hkcc sociology and cultureyear2
報edu u special education有冇機會讀第三年，cgpa3.3左右。見佢appily social science 都收year3但其實兩科又冇太大關係。。。
另外3.3 city crim有冇機會(報左)
(我英文2左，假設我一月尾會考番到6.5。)

有無cu 宗研人啊

city ais

今年識人4.2都冇interview

禁慘

唔知搞乜今年
4.0有 4.2冇
係咪派咗一輪就唔再派
定分開派

想become another person都要照下鏡
望下自己gpa先

家下先第一輪
我差一分

Hi近來好嗎
準備成點

你gpa 幾多
咩major 同cc?

3.95
Hkcc business ns

咁撚低？
冇4.5就收皮啦

諗下自己點解冇interview啦
你廢啊

嘩勁喎

我未有ielts 都收到 唔洗擔心

Full cert?
Eng lv3

唔該 ching

嘩
比你考埋ielts
你咪識整核彈？

Cityu
Bu
Edu
Offer god

回錯po

嘩 你好串

有冇巴打報咗CU ECON

我報麻省理工

有冇人入唔到polyu admission個網
諗住update gpa點知個網都入唔到

弱智asso仔係咁

正常智力先入到

Pardon me
Could u explain how possibly one person become another person?

Ielts 8.0
CUHK MEDIC
IB 42/45
White card holder

How... I was asking how
U just throw me a conclusive

First, you should post your admission letter to instagram story, then state that you are going to become another person.

How different would your life be when you got the admission letter that led you to another person?

Or why would you know you were going to become another person when you got the admission letter?

Is there something you know of an admission letter that we are not supposed to know ?

You better visit cityU and ask Tsoisum

U are Tsoisum impersonator

Why would I need to ask him if I could approach you and get an answer from you ?

I’m not

Then why the hell you named yourself tsoisumkit

上年HKu bba +e n f 總共收左廿個
Cu ibba 收6個
Ust 每個細科收3-4個
所以商科人過4都記得報city poly bu lu

Answer me an answer me

Heroic

He nei lo mei meh

承認became another person唔容易架清

Ok I became another person !!

Noted with thanks

You are me hero!

My

No la becoz I became another person
The person i became before was your hero

上年cu econ 收三個

No full cert

Asso year 1 Gpa 3.74/ 4.3 入唔入到hku BA
見到個個都話要爆4先穏入
洗唔洗考埋ielts？ 考埋會唔會穩陣啲

應該冇可能 考埋都冇用

Ching 介唔介意講下dse幾分同英文level

商科Sem A gpa 3.7
有機會year1走嗎？
Poly/city 不求三大

要睇dse

Dse有full cert best5 18

冇啦 商科year1走真係要過哂4

Lv3 18分

38

有FD 3.8 year1走左去CITY E&F

仲收得少過ibba

但上年8月尾仲派緊3.3up

interview God Offer God
CUHK

英文dse得lv2 就算cgpa 3.4 係咪無ielts 6.5 or above 都係唔會有interview?

咩科

City商科

十蚊想贏二千五百萬？

吹咩屌你

gpa 2.8

ust mech 終於出interview

ust mech interview

mech係group in定individual

就咁睇email似individual
好嘢

哎喲喲

aim mech嘅巴打們，你地會揀邊間u嘅mech

係香港bse >>>>>>>>>>>>>mech
可惜係香港mech既學位係多過bse

我要become another person

巴打又中咗me伏

擺second choice收唔到interview

Cu accept 咗一個offer 係咪唔會再派其他offer ?咁耐都冇聲氣

不過我都想中下伏

好似會 見過有人有ugc top up之後再有ugc offer

想問cityu 中文有消息未？
報左early round, 已經gap year

正常掛
點都俾咗first choice 先

我想問academics transcript 係咪自己上網academic records 將gpa網頁電子化佢就ok? 等佢真係派左conditional offer先再去office搞？
Or
一定要正式版先再update?

Interview God Offer God
CUHK

Can’t u download unofficial transcript or apply for official transcript?
Upload transcript asap

但係如果我accept咗 1st choice 呢2nd choice 都會派？
我排個陣排錯咗

開sem啦 matherfucker

照計未必會 我識果個係1st choice後尾出再accept first choice
同埋可能有啲科唔會睇2nd choice 視乎係咩科…

想問有無人city bom in左

有冇人city mkt 轉左status

Design 科hd gpa 3.1幾 冇full cert 英文2 報city poly 係咪in 都唔會in 你

點解冇full cert? 意思係未有畢業證書定咩
poly你想in咩科？

city第一關portfolio睇創意，你整得靚唔靚冇關係
我識人design幾靚都過唔到city portfolio
第二關interview local in好mean，鬼佬in好輕鬆，好似傾計咁
我個陣係咁話想入bsc，bsc冇咩人想讀，好易拎offer

兩間過3就得，跟住睇你作品同interview表演

waiting list

Can I pm you ask something

Cu interview god offer god

Bu offer god

Interview god
Offer god

Ais派左offer未

Poly offer god
City offer god
Bu offer god

留tg?

Ching GPA幾多？
我3.40冇收email

Bu offer god
City offer god
Poly offer god

咁快upload到第3個sem GPA
我個邊15號先有最新既academic transcript

City finance offer god

city offer god
ust offer god

Cu Hist Ofer god

Offer都唔撚識串

8大呢咁

想知city點update 番最新cgpa
Supporting documents係咪就咁cap screen 成績上去就得
唔該曬各位

點會screen cap,你有academic transcripts 架嘛

我都想問下！

有無人未收到Ust offer?

我都未

有冇人知UST update gpa transcript 要upload 去邊

咩major 我3.7都收到 business school interview

CCCU GPA 最高係咪4

想問下有冇考ielts

之前有巴打話分2round
唔好咁驚住
放鬆下

4.3

咁撚多幻想啊垃圾asshole仔

岩岩見到有人4.0CGPA CCCU嚇親

唔係最高顯示4咩

你玩撚完未屌你老母
死撚返出去啦

冇

想問多唔多人city mkt入左waiting list?
有冇得知自己排第幾

有冇人知ling u點update gpa 定upload返最新張transcript就得？

City Asso Year 1 IT 科 3.96，有冇機升返8大CS

想year 1 升year 1

我之前city個網到填左pending
改唔番
Academic transcripts 又要十個工作天
好驚佢唔睇

最衰我唔係讀it
加油吖

多謝

Soft copy

Cccu?讀緊邊科？

ISD

City cs應該無問題，不過late application 唔知會點
或者等多幾個月，ust 都好快會出offer ，今年11月會叫你聽talk,12月頭就收offer

我想今年就升

Poly HD year2
GPA2.9 如何是好
求巴打指教

CU offer god

有冇人報左City interp

Ielts 拎7 dse中文斷腳得吾得

吾g

cu 宗研人有無

有冇人知

想問如果DSE 英文有4
Year one 想入HKU E&F
需唔需要考IELTS

City around 幾時出offer
報左科唔洗interview
Culture and heritage

BU offer god
Edu offer god
Lingu offer god
仲未出GPA

有冇人知CU Year 1 Engineering
Interview / 派offer未

Thx

想問下interview會派到幾時

BU offer + interview god
Edu offer + interview god

upload transcript

每日一拜

感謝

Offer god
見身邊啲人已經有offer覺得好灰

有得in, 不過英文廢group interview會好輸蝕, 同埋大把gpa高/ielts 6.5up 排你前面咁解 我係你就考埋, 無6.5點都死條6返黎

有無人知ust mech interview會問咩？
祝各位爆4

會問你點解咁睇唔開

其實衣加先報speed算唔算遲

推

因為英文太垃圾，所以要準備下，等到時冇咁柒

各位巴絲打 毋忘初心
天道總會酬勤

太空人前幾年上岸

Polyu offer god
Cityu offer god
Bu offer god

bu cpw 3.4左右有冇機

恒管bba yr1 sem gpa3.6X
報poly bba mkt/mgt 係咪冇咩機會
因為聽聞poly bba yr1 entry condition要3.8 or above

Polyu speed
HSU
點簡好

tran U的話，大多唔收yr1

係email你?你有full cert

Interview god

CIE狗
CGPA3.76/4.00
求offer神照顧

咩科 咁高gpa報邊間

有冇人都short list左 係cityu mkt waiting list

求offer神保佑
Cu History

上年gpa唔係好高 around3.3
想問下如果undergrad即係yea1入會唔會因為有相關經驗而比較易入啲
真係冇乜信心

想問BU/ EduHK/ LingU 係咪未開始派interview?
身邊in CU 都話有offer... 我好驚

想問City人院派interview未？

終於見有人提cu hist 想問下你知唔知cu history對asso 有咩要求？例如gpa要幾多左右 search左好多次 剩係知唔洗面試
我今年係year1 最想入返cu history 但好少人分享
祝你早日收到cu history offer la

Yup

留個名先 兩年前已上岸 宜家就黎畢業
大家加油

Cu interview god

有冇ching 係今個星期去in investment sci

聽講好似每間cc大約收一個人倒
同埋中大唔鐘意收year1

有無人in 6963

Cu his 收5個

Thanks! 我冇諗住今年報 gpa唔係超高個班 同埋都有聽cu 少收year1

會唔會知gpa大概要求？
自己都有返同歷史文化相關既工作 唔知會唔會有幫助

不如留tg傾

好啊

有個fd gpa 爆左4，dse 20分，中世史lv5，但佢asso 唔係讀關於歷史嘅野，有冇機會？

有無人都收到city tvb interview？

ching咩cc 同埋gpa幾多？

Cc唔講啦 cgpa3.5 應該去陪跑

我低過你 加油

我個間 /4.3

有冇telegram

有冇人知city management year 1 收幾多人

sem3cgpa3.44 bu cpw有冇機
冇full cert 好人一生平安

HKU , CITYU MKT OFFER GOD

見過有人sem1 3.5入

cityu bu edu offer god

有無fullcert

唔清楚 不過應該有 話哂HKU year1 喎

cgpa 3.2 bu仲有冇望 文科仔 好灰 好驚冇offer

中文2 but報了igcse

想問NON JUPAS係睇CGPA定SEM CGPA ?

想問大家IT year2 cgpa3.1機會係咪好低
雖然9成non jupas programmes 都冇得轉

想問city engine科收幾分？3.26收唔收

Sem 1 洗唔洗order official transcript

City 1201 開始派offer未?

Hkcc 3.7 商科
有冇機會入polyu acct？

想問City tvb interview會問啲咩

City tvb

問下d媒體時事，最好係用下d媒體理論apply落去。我個陣英文self intro ，兩條中文討論題

Ching可唔可以講下你個gpa

我係炮灰，佢畀假希望我。佢有三個標準：

cgpa3.4+
英文3 or ielts6 +
面試表現佳

三者達到應該就有offer

Cgpa 3.4
想問City Mkt/ Management有冇機會有offer

hkcc bus sem1 4.0
衰自己柒
之前報city bba唔記得俾錢
想問大家仲有邊間ugc既non ju未截止報名

cgpa 4.0

HKCC GPA爆4 non-jupas填4.x/4.5得唔得? 寫4.0/4.0好似蝕底左

想問city nonjupas係咪save 左個gpa就update左架啦
同埋sem 1 係咪都要official transcript

UST offer god
Poly offer god

想問hkcc it year2 gpa 3.38 可以揀咩program

都係填4/4

Bba cgpa3.6 poly fin service 係咪冇機

係
可以去ik 比$50 order , 再scan 之後upload
/ 就咁capscreen 個成績表 (我sem2 係咁做 )

唔該巴打
Capscreen 個成績表 即係my hkcc 個個？

係
不過我果陣sem1 就有比錢買official transcript
sem2 就無

Year 1 報poly non jupas 咩科好
Global supply chain 定mgt 定international shipping

有無巴絲收到BOM interview

俾咗錢之後要等幾耐？

報咗HKU
無full cert(中文2)
點樣話比hku知我報咗igcse ?

HKCC IT Cgpa 3.66 poly computing 有冇機會

啱啱收到city business operation management interview，請問有冇人知道interview既流程同埋大概會問啲乜嘢？

請問教大BAFS/ 中國歷史咩成績會有interview

ching 你cgpa幾多?

仲未收到ust bba interview 救命

冇成績邊有interview
答唔重要係咪唔去?

Sem 3 gpa仆直
商科3.3 有咩ugc可以

edu bafs

收到CITY BOM interview

有無師兄有報poly既Environmental Engineering and Sustainable Development

HKCC 商科 year 1 sem 1GPA 4.1
DSE 20分 Eng level 3 Ielts 6.5
入HKU BA 機會大唔大？ 係咪一定要下個sem 都爆4先得

除左hku之外(yr1 engine)
仲有邊幾間要personal statement同RL

上年收左幾個offer
有CU glbs, City bom, City mkt, BU ap econ
返黎睇下有無野可以幫手 盡答

City bom上年問左咩題目
Interview 流程係點?

hsmc 亞洲研究 year3 offer gpa要2.8以上
但我依加gpa只係得2.7 請問應唔應博埋sem 4先報？
而且我見hsmc deadline去到31/8先完
求解答

1. Student helper
2. Group in: “customers are always right” 叫你debate, 幫你定埋立場
3. Individual in
你可以睇返近幾年既database去預備，我呢條都係返炒

可以分享下咩cc同gpa嗎

出左interview?

HKU CU PSY offer

唔係 估唔到今個sem考得ok姐

Email 淨係話GROUP IN 咁係咪今年唔會 INDIVIDUAL IN

hku今年係咪五收ive仔

想問cu同city cs收緊幾多

CU CS 十二月尾收 hkcc 4.0

4.0/4.5? year1 entry?

advance standing 讀3年 當year2

仲要in成45min

想問cgpa幾多

yr 2走都收咁高
有冇得yr3 entry？

入咗ugc，有無得用返之前asso嘅成績再報non jupas

ching 我記得你好似係讀緊hku mech 有啲野想問你 介唔介意留個tg

你想入咩program?

入civil 我見non jupas好似咩都睇，所以想試吓用asso成績再加喺u嘅成績入

再加上有啲civil嘅core我都已經讀咗，有得搏exempts

想問吓係咪多數睇頭三個sem final sem係冇用

asso讀business 科有冇得報poly spa

cu enginee year one entry收幾多

同埋hku engine

cccu商科得3.23 poly有咩水泡可以讀 英文4 只求大學

#1 搵啦

City early round 報係咪只係睇頭2個sem 唔睇sem3 gpa

上年email都係咁講

Hkcc acct人 Cgpa 3.6 有咩商科穩陣
冇補ielts

冇ielts city難啲

CITYU Interview God Offer God

HKU個under consideration 既boxes 無咗
係咪正常

有冇人收到city mgt interview

變左withdraw?

ive part time distinction 畢業，
11月報full time hku/cu/ust cs，
仲未有回覆喺咪正常？
定喺唔再收舊制學生？

hku social science
3.80/4.00 cgpa 有冇機？好擔心...

Ielts7 應該可以
Space?

唔係space 有同學去information day話year 3入唔睇dse成績， 所以冇考到ielts

代表要你自己reject
Interview都唔派比你

Interview god
offer god

咪唔睇Dse

Ielts=dse

我以為爆gpa就夠

Hku 真係得反個withdraw programme係到

cgpa得3.34 city public policy/ais係咪都冇乜機會

問咩

hku 係個system 有問題？

Business?

Ust cs好似已經出左幾輪offer

我都見，但大部份都喺yr1,2就報。
我喺畢左業，仲要舊制學生

advanced offer: Cuhk qfrm同dsps 有任何問題想知，隨便問

究竟non-jupas點交錢？大部份大學都淨係得online payment，我無信用卡，用銀聯卡又話「卡號輸入錯誤或不支持，請輸入正確卡號或更換銀行卡！」，各位巴打有咩方法？

我都in得好差，出左房即刻頹左

同問 3.3/4.3cgpa 社科 大機會嗎

1030

題目唔難 係我廢 開始懷疑自己弱智
你有無self-intro?

想問下問左咩問題同大概流程係點
祝你早日收到offer🙏🏻

想問bom出interview 有幾多round 仲未收到

想問係咪in 足半個鐘

唔洗擔心ching 加油！

求巴打講下ust mech interview問咩

Offer god
Interview god

只可以講interview好重要，上年有人爆4都唔收

想問下會唔會問啲關於佢program嘅野

有冇巴絲accept jor 中大 jd pt?

請問下各位 social sciences cgpa 3.32
city ais ppp 大唔大機會入
每日都check住email 好擔心

cgpa3.53報poly嘅gscm有冇機？
ielts得6

想問下有冇cu cs/ce收到interview

絲打 想問你條題目係咩? 同埋個interview format係咪self introduction同discussion ?

POLY Computing 幾時先出offer
等CITY engine科同POLY真係度日如年

呢科係咪收好高？

想問下各位 CGPA 3.7
但dse 2 and ielts 5.5
已經大海撈針咁報左bu city poly cu hku 既社科
我最後會唔會因為ielts 而一個大學機會都冇

其實派得Interview係咪即係有機..

問得出呢個問題 即係你心入面已經有答案...

有無樹仁tran U例子啊

聽日in 啦

平常心咁去in啦 我聽日都去in

我英文好爛

Retqke dse ,我fd 都係retake dse jupas trans 到， 因為樹仁唔係jupas course 所以唔洗quit u 先jupas

加油

幾時有mech offer

你都加油

想知poly investment science完左interview未？
Cgpa 3.47仲未有消息

琴日in完

巴打你cgpa幾多？

好早
驚未瞓醒 柒下柒下

高你小小
我覺得之後應該仲有
琴日佢個interview 勁hea , 應該係想篩走asso冇數底既人

offer god
interview god

就係有疑惑先係到問下人啫....

請問Interview大概會問咩？

我都係琴日in完 我覺得佢見我冇數底應該唔會理我
過程都輕鬆, 1對2個 professors, 主要問有關你o既問題, 識唔識計數, 答一條同商科有關o既問題

巴打都係朝早in定點

屌英文咁撚廢gpa都有3.7 仲要係社科唔係it engine喎

用tap n go

有冇ching知bu mkt yr1 entry GPA要幾高

Poly Fashion and Textile Marketing 如果放Second choice 係咪冇乜機會Interview

CS offer都派埋

報Poly，我personal statement 係咪upload上 uploaded documents 就ok?

Hkcc Cgpa3.6 報 acct同 gscm係咪好博

應該唔洗ps

Acct 上年收生 average gpa 3.78
博唔博自己諗諗

收到email提醒update gpa, 個心都離一離。
上黎拜下offer god

想知幾多gpa會有interview

有冇人收到 CityU Business operation management interview?

出現係important 個位，重以為有offer
m
一早update左啦

Hi

點睇，好緊張
今sem 跌gpa

叫upload transcripts 係咪即係就快有interview?

唔係

HKCC IT狗 cgpa 3.51可以報到咩？

我都跌左 ielts都未考
英文又廢
望天打掛啦

我考咗，聽日release 但我覺得得5.5
因為listening 嚴重炒

想問下cgpa3.7尾入唔入到hku ba中文

聽人講3.8up先收 係咪真

Hkcc?

Year3entry

Yes

EDU 有咩野科可以入year3 又低gpa架

方唔方便講下cgpa幾多

3.7/4

無3.5想讀Ais?

大把啦
BED既科
Social science 咪gcs ghks etc

你地聽日mech in幾點
驚過派grade

ghks

應該都有interview，ais出名nonju水泡

睇返上年gpa先啦 水泡

所以咪阿豬阿狗都報 文科又報 商科又報

Sor因為我16年nonju 見好多人拎住3.1 3.2入去

照報囉
點知今年報既人咩成績

好早

唔怪得你嘅
呢兩年唔知做乜事
比人推高左
D 理科又走去報商科又走去報
讀乜科嘅人都當去水泡
咪搞成咁

3.34真係好邊緣下

拜一拜 心身安泰
希望快d有interview /offer

offer god
cityu BU

想year 1 entry ,
啱啱15號先出左sem 1 gpa 3.9/4 社科 ,
dse有full cert best 5 19分 ,
因為都係前一兩日先有成績所以個transcript都係啱啱先up上啲個網到 , 報左hku cu bu cityu edu嘅社科(social work , social science),
想問下邊間大機會俾interview同offer機會，同埋如果呢幾日先up要大約等幾耐先有得in

感謝解答
祝人人有interview同offer

今日問左係U 都係讀cityu IM既同志
先發現大家收到offer嗰一刻（sem1-3)個Gpa係3.3尾至3.4頭左右

大家都話都痴缐 水泡一年高分過1年（僅限商科）

希望幫到入U既邊緣人士

（冇fake 唔信自己上google form睇

想問有無人i下個禮拜in ust bm？
同埋有無in左ust bm嘅巴絲可以講下procedure 同埋題目參考下
感激不盡 祝有offer

出左啦

16號收到 POLY Computing offer

我個status仲係being considered
btw, 恭喜上岸
可以分享下你cgpa幾多嗎？

介唔介意透露下GPA幾多

社科yr2 hkcc psy
cGPA3.27
有冇咩策略性選科 想執n手飯
已報city ais,crimsoc
lingu soc
bu soc
先謝 功德無量

補充:ielts 有6.5

求offer 神俾個機會我

bu history定 中研History Concentration 易入啲

今日有intereview,求interview god 保佑

same mech offer god

3.87

你year 1?

history

巴打加油 可以再等下 我有同學爆4 12月尾已經有poly offer

Fintech

之前鳩讀搞到sem3 cgpa得番3.27，預咗sem4會辛苦

仲有咩可以？UGC仲有冇機，水泡都冇咩所謂

報HKU而家都無reference letter 係咪會仆街
HKCC year1 engine仔

Hkcc engine sem3 3.5有咩選擇

hkcc business year1
gpa 4.0 dse best 5 20 full cert
city poly商科有冇機會

我想問ust general business 揾人in 係random 定點？我嗰fd gpa 低過我，又未考ielts都晨早in 完，但我仲未收到interview email，我仲要係報early round 我嗰fd報main round
要唔要打去ust 問問

有冇人收到bu journalism email話揀major?
但佢又唔教人點揀，直接回覆個email?

你gpa幾多

可唔可以add我tg
@iamrubbishbin
thank you

Ust physics god
Offer god
Interview god

UST等你

加油呀 努力埋下個sem

其實我唔使努力啦
但唔努力讀書就冇嘢做好悶

6963

師兄咩意思

又好似係喎

UST見啦
但我都係會努力繼續讀書
唔努力讀書太悶 冇嘢做

js6963 hku engineering

想問poly information security 最近仲有冇派interview 或office

offer

Cu hist

poly engine year1 係咪就算爆四都唔收ASSO

Bu la

問完又潛水 係咪冇乜機，btw IELTS 6....

你都報咗cj?
Bu啲人做嘢真係
Hku 叫你揀major起碼都有張form填
Bu連點覆都唔講

我跌到得番3.73 依科係收3.5-3.6
GPA夠做但我英文唔夠做
ielts6依科好似OK了

網上都冇咩資料可以參考

我都係 我send 左email比佢
但7左upload錯左野
即刻又send多封
我諗聽日應該會覆我掛

點解香港媽媽不願意生育？
如果呢個情況持續，有咩 long term social and economic impacts？
有咩方法可以鼓勵佢地生育？

如果city 一開始冇寫ielts pending 宜家暫時cap 圖畀佢得唔得？
未收到張cert

想問下City in完大概幾耐會派offer?

HKU offer god

全部都收到
好緊張
Offer god

好似大約一至兩星期

下個星期去in city bom
但我英文2左
係咪就算in得好 佢都唔會派offer？

識人兩個sem (SEM 1,2) GPA 4 asso year 1 入city psy year 1

16 年有個 best 5 20 CGPA 3.95 入HKU soc sci year 1
兩大好少收year 1 entry
city 機會大啲

POLY有咩科出左interview

想問下business sem 1 gpa 3.8 .Dse full cert
Yr1想入city/bu/poly 有無機會？

CGPA 3.7/4.0

我地 group in得一般，係

個鬼佬好 nice

聽完你講，小安心
Btw你讀緊咩programme ?

我4.0/4.0仲未有
都係early round

特別係cu 更加小
你個分可能唔洗interview 都有conditional offer
social work 通常一定要in
Social sciences 嘅話city, edu 你都應該大機會收offer

ust offer god

可能直接派Offer

之前好似無咩先例
望就咁望啦

咁3.7 冇收interview又會直接收offer?

之前收開幾多gpa?

你係咪未考ielts?

Ching DSE幾分

toefl

無考dse

我冇考都收到wor 你dse 咩lv

點解好似得商科開始緊interview咁

Edu幾時會派interview??

Ns

UST offer god

Edu唔駛擔心
過3入硬

有fd唔過3都收

介唔介意講下cgpa幾多先有bom interview?

Sem2
CGPA 3.75

Ching你個frd報左咩科

status 一直係application submitted係咪無機了
仲要cgpa得3.45